就嚟大學畢業，影四方帽相問題 ...

是咁的，小弟就嚟大學畢業，
小弟留有一頭過肩長髮，但無打算剪。
屋企人想畢業照就最好以短髮造型拍攝
自己亦都覺得畢業照短髮會好D , 感覺好似正式D (?)
同埋唔知將來會唔會有需要拎出嚟比人睇 (?) 正式/公式個種
所以諗緊點算好
大家覺得用長髮影有無所謂？
剪就唔會考慮，諗緊好唔好影相當日戴假髮，但又怕假髮太假，同埋驚短髮唔啱心水，影都影得唔開心 ...
各位有無乜野意見？

剪啦 之後留返長

男人老狗長頭髮

扎起佢

中學畢業留到依家，好唔捨得，同埋自覺幾好睇。
係我標誌，身邊所有朋友都叫我做 長毛仔
唔想為咗一輯相剪短 ..

會唔會好礙眼？

戴咗帽邊個見到

長毛仔